口交部: 導遊被泰國大象踩死的

強烈支持支那出兵攻打泰國